以為今次會成功，點知玩左兩日機場已經收皮

以為今次會成功，點知玩左兩日機場已經收皮
連續佔一星期政府必定仆直啦，點解唔做

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

依家咪要諗下次要點做

比中共設個局就輕鬆破解

場波仲未完

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

小建議，大家入黎望望

戇撚鳩，第一日已經知道佢任何時候都可以申請禁制令，你估真係會無限期俾你鳩坐咩

今次中左中共伏
但我地同時都成長緊
下一步小心就得
團結一致 槍口對外

818出黎啦

因為你唔出黎囉

玩法錯冇得再玩 唔塞唔圍明明冇位俾人入又有機會癱瘓機場

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

幫推post然後10點上Twitter做野

班港豬豬撚到咁 有咩計

機場要繼續搞

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

唔關琴日事
今日係用機場付例唔比人入
禁制令要申請無琴日單野一樣申請到

都預左會人流管制
所以要諗計

佔旺已經知禁制令呢招，第一日社運？
只係無諗過今次出手咁快啫

機場唔同其他地方，有不足就檢討，咪成日開po放完負就算呀，可否比d實質建議

咪好囉
等d真遊客去到機場見到咁多封左又check又盛
覺得香港好似中國咁冇自由唔再黎
攬炒囉

我三日都喺度
你又去咗幾多日呀

我哋只能夠用人數人流成事
機場絕對係要害
唔可以放棄

第一日成功係因為成條路塞曬
佢運作唔到
如果我哋第一日嘅全部人
有車揸車
冇車搭巴士機鐵

癱瘓去機場嘅交通
佢一樣要停
絕對和理非不損兵折將

你咪遊車河都出埋禁制令囉

咁易成功真係有啲天真
對手而家係中共呀
不過唔好灰心 繼續努力

樓主係屋企涼冷氣屌鳩人唔去
冷氣軍師收皮啦

全港旅客拉行李箱去機場排隊等入客運大樓，唔俾入就再排隊，最緊要守秩序，排長龍只係機場應付能力不足，排到近入黑就離開。

我想問有冇人有冇影下地下嗰啲文宣紙？
特別係手寫嗰啲
因為我想放返喺自己嗰區嘅連儂牆
打攪晒唔好意思

連登似乎未有共識機場係一定要搞 好失望 睇黎大家真係好鍾意遊行同係條街道打遊擊戰
813冷處理啦大佬 重提做咩
818遊行完如果唔轉入機場我諗呢場運動可以行番回頭路

有無諗過人地812 已經想申請禁制令